2019年要做第一件事緊係斬撚左隻衲狗嚟食

同意請正皮

斬嚟餵狗

頭先有冇人煲衲？

AE110